影帝都叫文迪唔好咁過分

自首啦